# Tamagochi
**Игра "Тамагочи" (курсовая 2 курс бакалавриат)**
Интереснейшая и немного кривая (в условиях ограничения времени двумя днями) игра по уходу за питомцем (наш личный "хакатон-опыт" :) ). В процессе изучали SFML. Игра написана на C++ + SFML
